摩daddy西甲又唔教, 英超又敗走

唔通去教意假, 德甲呢d垃圾聯賽咩

身家咁厚等下先囉